如何應對政府冷處理+分化詭計

岩岩開左個post 有以下延伸思考

政府依兩日成個計劃出晒黎 大家冷靜啲先 唔好中計

喺成個計劃 我覺得我地要做既幾樣野

1. 帶領輿論
媒體既重要性 有媒體報導 就可贏民意
民意係和理非最鐘意既野
但都係勇武派行動既backup

2. 長輩圖攻勢
唔使多講 無時無刻都要做
有幾濫做幾濫

3. 設立限期
所有訴求 要比限期政府回應
否則只係消耗民意
民陣係接近唔會/唔識做依樣野
要交比其他團體/人發起

4. 守住連登
無論係風向 定server 都要守住

大家加油

推